灣仔貓之眼蛋包飯

值唔值得一試

普通野 無特別
唔駛排隊可以去食一次

個咖喱係咪真係咁正

下次試下屎眼蛋包飯

自己煮d豬肉加落日式咖哩度 一樣味 好易整

一定要食漢堡扒 勁正

無乜特別
係貴左啲
去附近幾間食拉麵好過

漢堡扒果個汁撈佢隻辣醬食可以一戰，其他不了。

無咩特別
咖哩同超市買到個d差不多味
茄汁都好普通

係隻蛋幾好味 但整體黎講唔值呢個價

以前好食啲

Photo?

麻麻地，食過一次唔會再食
就算唔使排隊都冇意欲返兜

ok好食，食得落口嘅
蛋有時候好棉好好食
各種醬汁就係普通嘅日本咖喱/日本白汁嗰啲

幾好食既
但真係貴左d囉

漢堡扒可以試
其他款式食水太深

呢間算好食

好多都垃圾到不堪

唔係等太耐都抵食

之前黃埔有間熔岩蛋包飯好正
收左皮
有冇邊到可以食？

一般，唔駛排隊咪試下
不過間嘢煮緊嘢個陣好撚大油煙味

得個名特別